肺炎重擊南韓！GFRIEND「已經入座了」簽售會急喊卡

南韓女團GFRIEND憑藉整齊劃一的舞蹈動作、唱跳實力，雖然是小公司出身卻熬出高知名度。她們在二月初開始了睽違7個月的回歸，卻沒想到受到新冠肺炎的影響，23日簽售會竟發生讓成員們淚灑舞台的尷尬事件。

▲GFRIEND時隔七個月回歸，卻碰上新冠肺炎影響。（圖／翻攝自推特）

受到新冠肺炎的影響，不少偶像與粉絲近距離的活動都受到影響，像是女團IZ*ONE就戴上了口罩進行簽名會。而差不多時期回歸的GFRIEND，原定在23日舉辦新專輯的簽售會，當天也是她們結束打歌期的日子，雖然南韓疫情大爆發令人心慌，但幸運中獎的粉絲還是不願意錯過與偶像相見的機會。

▲GFRIEND時隔七個月回歸，卻碰上新冠肺炎影響。（圖／翻攝自推特）

沒想到當成員和粉絲都入座後，工作人員卻突然宣布，因為新冠肺炎疫情影響，簽售會將延期舉行，當天活動即刻結束。突然急轉直下的巨變不只粉絲震驚，連GFRIEND都嚇一大跳，成員們尷尬又難過得向粉絲道歉，最後更是忍不住淚灑舞台。

隊長所願擦過眼淚後，拿起麥克風哽咽說道：「真的好可惜⋯」一旁的銀河和老么嚴智更是抱在一起哭了起來，讓粉絲不捨得在台下大喊：「下次再辦就好！」、「不要哭！沒關係的！」影片在韓網傳開後，網友看了也心疼直喊：「居然入座了才說取消？」、「取消不是問題，這時期都能理解的，但實在太突然了。」、「怎麼會讓藝人面對這麼尷尬的情況。」

咁撚搞笑 坐低哂準備好先嗌取消

幾時停飛垃圾韓國

喜聞樂見

開場前撞正政府宣佈升到最高級別

弱智唔通照撚開咩

豬fd快撚啲嘔番啲錢出來

IZONE FS 戴撚晒口罩咁D人影乜春??

IZONE早開先
你米撚出黎柒好冇

可以照開

你估間間JYP

其實都入哂場 咁樣真係好慘😹 最多咪戴住罩

健康要緊 buddy唔會介意啦..

武漢肺炎我屌你老母 支那狗食屎啦

個畫面好好笑😂

最撚慘係邪教班友搞到國內爆發

有冇buddy夾份買起個61歲邪教阿婆？